只有廢柴先會俾女友check手機

我以前打份無前途的垃圾工嗰陣都覺得俾女友check手機無乜問題，但而家開始做到公司管理層，好多公司機密資料例如工程投標報價、內部決策響手機。

如果俾個港女睇到呢類資料再所謂貪玩fw出去，佢地一定會勁仆街咁扮可愛咁話：我點知會搞成咁喎

因為違反公司保密協議而無咗份工都算，如果你係專業人士，嗰啲行業多數都圈子細，以後你想轉工都難，到時我真係恭喜你呀，搵著啲咁嘅閪女人

睇見朋友俾個on9港女搞到一身蟻，事業咁就玩撚完

朋友=樓主

如果你鐘意check 男友手機，搵返個一事無成的廢青做你男友啦，有事業嘅男人你高攀唔起架

個女友on9無安全感